星光熠熠耀保良

吳若希 唱延禧攻略首主題曲
擺明唔夠氣 又走走地音
由頭笑到尾